第一次拍拖好迷惘

我男朋友拍過4次拖
最近發生既野

第一件
佢房到擺左好多女仔送比佢既信
我見到就睇下
然後佢就嬲叫我唔好睇佢d信
然後我話我介意佢唔比我睇其他女仔比佢既信，如果你介意比人睇不如收埋
佢就發脾氣撕爛哂扔哂全部信
然後成晚冇講過一句野
大家成晚訓係隔離唔講野
要我氹返佢

第二件
佢影左我既相
我叫佢del左佢，要連垃圾桶到都del埋
然後佢好心虛咁搶返部手機
我望住佢del⋯⋯然後望到啲女仔既自拍
有女仔send自拍比佢
佢明知我見到都唔主動同我講
攬住我係度問我「做咩呀？，有咩要講呀！」
我答佢「我唔想問呀」
然後個心好唔舒服，隔左半日後我終於問佢
佢同我講係同我一齊左之後del架
Iphone del完啲相都會係垃圾桶keep百幾日
但我啱啱check iPhone「相片會在該相簿中保存 30 天，之後就會永久刪除。」

第三件
佢係同我一齊之前都知我做野好大頭蝦
但佢有日搭搭下車
因為我講笑兇左佢一句而嗌交
返到去屋企之後我氹返佢話其實我果時講笑
不停咁氹佢
然後佢話「睇黎你都仲未知問題係邊」
我：「咩呀 你講呀～對唔住呀」
佢：「我覺得自己似湊女」
佢叫我改下「論盡」呢樣野 唔想似湊女 好辛苦 至少比我睇到你細心少少做野

返工已經好攰
唔想拍拖都拍到好似返工咁咁怕做錯事
拍拖都係想大家都開心

但我真係好愛佢

愛？有幾愛呀小朋友

樓主幾歲

你都係貪人靚仔姐 愛乜野啊

23歲

分手啦

咁大個人唔知咩叫私隱？
人地啲信無收埋代表你睇得？
尊重下人啦

23歲keep咗個處咁耐 點知俾個情聖呃咗嚟食
sosad

純粹因爲擺設櫃上面一望就望到
封信打開哂擺係度⋯

條仔好明顯唔係真係愛你 純屬見你係豬就搵你攝下時間順便食埋 食完就next啦 我讙你都係唔好咁上心 應該好快散 最多玩多幾個月

有豬唔食 罪大惡極

你男朋友好快有下一任女友，放心

溝緊你果陣大頭蝦都會讚你係可愛 溝到手你唔係覺得仲可愛吓話 到左手你大頭蝦只會覺得你係麻煩 放手啦 無謂愛一個唔愛自己嘅人

我都係咁諗
我有同佢講我一直以黎都係咁 好難一時三刻話改
佢話唔係話一直係咁就可以咁
但明明識我時我已經係咁

你條仔幾大？

都唔見得佢有幾鍾意你

嗌交既時候我都會有呢個諗法

大我幾年

條仔連最基本嘅包容都做唔到 仲講咩愛

唔知點解覺得佢係會打你個種男人

好飄浮好狂燥

好明顯唔夾
可預見之後你都會俾佢食住成日上嚟呻
成日俾佢話 成日嗌交要你氹佢
你會係咁諗係咪真係自己錯 自己係咪真係咁差

就嚟聖誕 分手喇

我一嗌交就好想佢攬住我
但佢通常都係講「你想點」
我冇想點想和平傾下解決

再咁落去都係得兩個結果姐
一係散 一係佢呃完你隻豬之後散

你男朋友夠覺得返工好攰放假仲要湊你啦
23歲人好似弱智咁做乜都要人同你執手尾 都唔知老竇老母點教

佢話大家要磨合下
我都有諗下係咪我太介意呢啲野

遲早打你

平時都好溫柔
係嗌交先會咁⋯

咁你有冇同佢磨合過先

臭雞
傻閪
23歲第一次拍來拖=豬閪

好明顯係條仔未溝到女神 搵樓主攝下時間先

嗌交個時點對你就係一個人心入面點睇你

我同意愛情要磨合
但留意係雙方

同埋你都要諗下呢個男人值唔值先得咖

你諗下 佢有冇咩係對你好好先？

呢句說話我成日聽
喺我覺得最弱智嘅說話
通常係啲女人自欺欺人嘅說話

佢唔衰嗰陣都幾好咖
佢唔打我嗰陣都對我幾好咖

睇一個人好唔好，愛唔愛你唔係睇佢平時點溫柔體貼又送乜送乜講乜講乜，有磨擦衝突嗌交先最睇得出佢有幾愛你，定佢更愛甚至只愛自己。

唔講仲以為中學生拍拖控制自己情緒都做唔到

諗起佢遂封遂封信搣爛個畫面就覺得好好笑

btw其實有無諗過佢先係要人湊果個，咁撚麻煩成個女人咁

通常d狗公格先咁自我中心覺得自己同你一齊係降低緊自己去配合你

自己醒水喇拍拖拍到咁犯賤，成隻狗咁睇人面色

男人角度話你知 你男朋友唔係好男仔 唔值呢個價

我覺已經唔關值唔值得事 樓主跟本都冇得揀 23歲先第一次拍拖都知樓主大概咩樣啦 突然有唯一一個男仔話鍾意自己喎 點會捨得放手 就算個男仔點衰 樓主都一樣會鍾意人架啦 因為根本冇得選擇

識過個啦

利申:a0好男仔

我信一個人差極都會有人中意，無埋自己愛多啲自己好過俾人糟蹋。如果連自己都覺得自己唔值得俾一個人好好珍惜，佢所期望嘅拍拖就係咁，咁咪咁囉 不過我唔明點解人咁中意犯賤

兩個都小朋友
不過你男朋友係小朋友+唔夠愛你

扑左未？
可能呃完你個處想快快甩手

第一件事睇得出你男朋友脾氣好火爆 遲早比佢打
第二件事睇得出你男朋友係度騎牛搵馬再唔係就食囡狗公
第三件事睇得出你男朋友自己都係一個心智未成熟既小朋友 拍拖唔係你叫我改我就改到架 係要你一步一步慢慢幫我改

結論 你男朋友飛得

睇黎你都仲未知問題係邊

咩相啊

如果調返轉條女唔比男朋友睇
你地咪又話帽事呀 話條女不忠

聽你咁講 講兩句又發脾氣咁
其實佢都唔係真係咁成熟

當然樓主你要明白兩個人就算幾親密都係個體
畀番啲私人空間大家 反而會令段關係更親密

亂九咁睇人d信，飛得

剩係睇第二件事已經可以話你男朋友係騎牛揾馬，本身唔係太愛你，勸你唔好抱太大期望

不過另一方面都睇到樓主你唔係好成熟
第一件事真係你唔啱，你一齊前都知佢拍過幾次拖，你望到啲信可以直接話見到佢擺出來唔舒服，問佢可唔可以收埋，一定唔係不問自取直接拎嚟睇，咁樣好唔尊重人

至於第三件事都冇得話一齊前知你大頭蝦就等於你可以一直做細路女，我諗佢話你大頭蝦只係其中一點，可能實情係相處上覺得你唔成熟，本身你男朋友都唔係成熟，又唔夠愛，未自然覺得辛苦

所以結論係呢個對象唔適合你，但你都需要學下拍拖互相照顧先係上策，唔好大安旨意做一個細路女等人氹喇

樓主小朋友
你男友都唔係好鍾意你..
如果未比隻豬佢既話...聖誕扑性DAY 應該會不停叫你比佢
但比左豬就算啦....

關係講求是平衡

睇佢條仔啲態度就知已經俾左啦
依加只係等緊條仔幾時有新女

偷睇人地既信仲可以咁大條道理，
真係得港女先做得出

你男朋友幾歲啊 咁大個人都成個弱智咁
都算啦 仲要以為自己好成熟咁 話自己好似湊緊女 救撚命
睇你哋啲對話都feel到佢幾小器 應該郁啲就起晒鋼咁
樓主究竟鍾意佢啲咩

樓豬唔好比連登仔影響
連登仔十個有九個都係油頭未拍過拖郁啲就話人臭雞

你搵定下一個都得

如果我應承佢我唔會咁論盡
到我真係可能又大頭蝦漏左個手機係邊
又可能畀佢鬧 真係唔想
我可以揀 都唔會專登扔低手機
係因為我真係本身論論盡盡 成日唔見野
好難改到
我會學得做人細心少少

「要你一步一步慢慢幫我改 」呢句好好
終於有啲認真少少既回覆
多謝你啊巴打

呢種男人唔會珍惜你 就算你比埋隻豬佢都好
人地都講到唔想湊女咁 一旦有條女比你更吸引更啱嘴形你就88
最後結局都會係你好快帶帽

我呢家都明白呀
所以當見到佢手機有其他女仔自拍
我選擇唔問 等佢自己講 比信心我
但佢冇咁做到

認真回完你又點
最尾果句你咪又無視

啲信係打開企直棟係度比人睇
我都知道左我唔應該咁做
所以之後發生過幾樣野我都視而不見

第三樣野係佢話我成日漏野
唔夠細心 食野又粗魯
我會學得變細心少少

食完你好快飛你 信我地

唔緊要 拍多幾次就可以幫人湊返仔

認真咁講 你如果真係拍拖拍到少少嘢都驚做錯咁真係會好大壓力好辛苦
都無謂繼續拍
正常一個男人 女朋友唔見嘢都會替佢擔心 幫佢搵下
而唔係無啦啦發小朋友脾氣 於事無補
女朋友唔見嘢已經慘 仲要俾人鬧
佢根本唔珍惜你唔包容你 直頭開始嫌棄你
呢啲人遲早都飛你 早啲斬纜好過

學巴打們咁講，
真係小朋友拍拖

改佢個頭!

拍拖拍到咁唔開心，拍黎做乜

無人係完美
唔會話得佢錯
我都有錯
聽多個意見等自己諗下都好

唔會比人影響到 多謝巴打

有開心唔開心
開心既野都好多⋯

android 又贏

最後果句好有道理
多謝賜教

連登讓人們睇清拍緊拖啲女有幾on9，睇親啲case都係大同小異，仲要上黎問

喺佢自己房，棟出嚟當然係俾佢自己睇，同你拎上手睇係兩回事，不過佢個心都係唔夠愛你架喇

至於嗰啲乜鬼唔夠細心粗魯就算啦，佢唔愛你未挑剔你囉，你首先要做嘅係飛咗佢，然後自己學習反省有乜做得唔好，咁先會有成長，就唔係改變自己去迎合一個唔愛你嘅人咁on9

第一次拍拖係要比人呃下蝦條架喇
邊有咁順利識親都係好人

氹你都懶

懶得追post 咩相

第一同第二係佢問題，可以飛得
第三單係你問題，最後改善下

普通食野樣衰相

咁扑咗未先？好大分別喎

好心你D女人喇,下下剩係揀靚仔MK
比人屌比人鬧都仲問問問
你試下用第三者既角度睇返自己個post,你會覺得佢係一個好男朋友咩?
一個愛你既男人點會咁對你
到比人中出即飛又喺度呻世界上冇好男人

呢啲好閒姐
不過佢講得出咁既野你就預定心理準備啦

都話扑左

sor無仔細追post
扑咗就算數啦，發生緊咩事好明顯

就嚟聖誕，更加會氹你上床

23歲仲咁on9
打字又1999 重覆睇幾次先睇得明

開心埋個聖誕就算啦
記住戴套呀

條仔仲同你戴套咩 分分鐘最後一次了

你只係雞

作為男仔都覺你條仔好伏

愛都要論資排輩

睇字都覺得辛苦，
慘L過返工，返工都叫有放工，
你自己係有錯架啦，
人人都有秘密有私隱，
唔應該咁隨便睇人野。
不過條仔都仆街，
淨係識批評人，
如果你享受被虐者角色就冇問題。

你仲未知問題係邊？

問題就係未分手啊

樓主姓郭?

樓主不如轉介你男朋友比我
我條30cm巨龍保證教到佢聽聽話話

不是喔

唔見得佢真係愛你
雖然你睇人信係唔岩
但餡當住你發脾氣面撕爛啲信都幾小學雞
重講大話啲相del完會留手機百幾日
擺明食咗你再慢慢溝第二個
話你小朋友佢自己都係
好好諗清楚喇絲打

邊到話食左個處

佢小朋友都係指我成日大頭蝦漏野
差唔多一個月跌一次野

冇講過
隻豬仲係到

比人屌左未啊？

係愛呀哈里

我諗佢迷惘過你

好似見到以前嘅自己咁，我忍咗5年最後佢溝新女散，簡直係人生黑歷史。絲打真係唔好咁傻將青春浪費喺呢啲人身上，自我中心嘅人只會要人哋遷就佢，慢慢你會無咗自己。好嘅男朋友會令你欣賞自己，會相處得好舒服，磨合永遠唔會係一個人就做到嘅事。
長痛不如短痛，與其同呢種人一齊直到你懷疑愛情，不如乾乾脆脆散咗佢，留番啲尊嚴比自己

eq低到 早走早著
拍到咁委屈 處處遷就人為乜
分左手你會開心好多
過來人

佢有理你感受就唔會放哂出黎俾你睇啦
明知你睇見唔舒服

男人老狗成日都要氹陰鳩公

分手啦 好明顯條仔唔愛你
唔講以為中學生拍拖

你就唔啱啦 睇人啲信

你男朋友仲留低d女人相係個手機到
即係佢仲未係gay = 未完全愛你

好明顯唔愛你 唔好再浪費自己時間 不過你都唔會捨得分 你之後就會後悔覺得自己好蠢
利申：過來人

其實你都幾甘幼稚同唔識體諒男朋友感受 好煩

23歲先第一次拍拖 樓主9成豬閪黎

23歲人拍拖拍到咁撚on9 唔係針對樓主你 你兩個都係 天生一對 咪分手出嚟害人

一個人好唔好
當你病個陣 會唔會主動煮粥
當你唔開心 佢懂得閱讀你
會唔會嘗試了解你ge喜好 點解會鐘意/堅持

你係第一個講到我當時感受既人
多謝你明我

我知㗎啦
可一不可再

真心想知你鍾意佢啲咩 靚仔